換晒公安喺度嘅時候，香港警察唔好問點解

因為你地係共產黨既尿壺

用完嫌臭，掉左佢

不是政府人士，永遠不要去做政府的吹鼓手。因為吹鼓手在政府眼里永遠只值一個夜壺銅鈿。尿急了拿出來用一下，用完了將夜壺放到最角落地方。你吹得越起勁，不僅公眾看不起你，政府更看不起你。所以吹鼓手都沒有好下場。

佢地唔洗驚，上頭會派公安衫

係就快，平好多，又交少啲稅

根據警察對大陸人嘅執法態度可以發現，到時肯撚定死狗咁「是的長官」

公安接管黑警收十分一人工去大灣区做城管